iOS 14 beta 2 揮手區

用iPhone X
升到beta 2 之後感覺電量冇之前beta 1咁易食
Beta 1天氣app個bug修復咗
(Beta 2)打字個時會有啲延遲

800MB down咗我成粒鐘

升完ios14 , 有無人地圖app 導航成日都無反應, 唔識refresh 個location